[教材] 齊上齊落唔係得把口講 請施出你慷慨之手幫手足

唔想講咁多
已經好無奈 講到口臭
希望下次各位俾d勇氣
落得現場就要有準備
呢幾個月真係發過唔少次呢d惡夢

齊上齊落唔係得把口講
光復香港 時代革命亦唔係玩玩下叫口號
下次麻煩如有機會請救手足

佢可以為你犧牲
唔該你都攞d勇氣出黎

負面教材 亦係 現實情況
希望大家以後唔好再重蹈覆轍 以此為鑒

救人唔該 多謝幫推
好人一生平安

荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師

樂於助人 多謝幫推
好人一生平安

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足

武裝和理非

又唔係話武裝嘅
不過落得場個個最好都要有心理準備
因為依家好多popo唔會同你講道理
佢唔尊重人 我認為和理非亦應該放低包袱
勇敢地面對現實作出反抗